---
layout: "image"
title: "Unimog U1300L 18"
date: "2011-11-05T17:50:28"
picture: "Unimog_U1300L_18.jpg"
weight: "18"
konstrukteure: 
- "thomas004"
fotografen:
- "thomas004"
keywords: "KEYWORDS OPTIONAL"
uploadBy: "thomas004"
license: "unknown"
legacy_id:
- details/33409
imported:
- "2019"
_4images_image_id: "33409"
_4images_cat_id: "2473"
_4images_user_id: "328"
_4images_image_date: "2011-11-05T17:50:28"
_4images_image_order: "0"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=33409 -->
Das nach oben abgezogene Führerhaus im Detail. Das Lenkrad ist nur Show.

Die seitlichen Bauplatten dienen dazu, das Führerhaus auf das notwendige maßstabsgetreue Maß zu bringen.